至少兩名滯留武漢港人確診感染武漢肺炎，政府未有公開消息！

政府日前公布有逾2000名香港人，因新型肺炎肆虐「封城」被困湖北省及武漢市，不過從未透露該批港人狀況及返港時間表。本報獲悉，至少2位當地港人已確診感染疫症，亦曾向港府求助，惟當局未有公開消息，政制及內地事務局至截稿前並無回覆。

根據該封於周一(11日)撰寫、由政制及內地事務局向「武漢中心總醫院」寄出的特急信件中提到，至少2位滯留武漢港人，已同被確診感染新型肺炎，兩人姓李、屬父子關係，其中父親在較早前已入住該院，惟兒子在檢查確診後未獲安排入院。信中指政制及內地事務局收到兒子求助後，希望醫院通融接收患者，方便父子同住以保持聯繫及家人照顧。

#信報 #武漢肺炎 #滯留武漢港人

信政府，冇事

直接火化 沒事兒 沒事兒

咁更加要留喺嗰度啦

點解向港府求助？

死咗搵林鄭同兩個仔啦，
林鄭就係要拖到無得撤僑，
唔封關，拖到香港本地大武肺爆發。

唔夠愛國

好人好姐返乜野支那, 放棄佢地啦

Push

做乜要接走？
係咪唔相信党既能力？

wfc
最多講句R.A.P

自己攞黎

鏗鏘集嗰個咳的藍絲？

點解唔係搵中國政府

個2000個係湖北省既香港人祝你好運, 林鄭同怕死既黑警已經放棄左你地
我地已經盡力叫人上去救援架喇

Natural Selection

應該係姓李個件藍絲
個政權唔係進步緊咩？
香港政府都唔可以十日起好間醫院
信黨啦，仲返香港做乜